魯訊可悲，劉細良指支那人藉美國黑人示威去合理化自己行為，擺脫不了臭蟲論

笑咩笑，習敗北連李克強六億人貧窮問題都唔撚認